Could Not Sign In

Fresh upgrade完iOS 11.0.3就入唔返apple ID
睇discuss.apple好多人有同樣問題但係都未有人fixed
有冇巴打知道點解決

Upgrade iOS 11同你一樣 去到apple佢會叫你restore 不過係冇撚用的
最後都係砍掉重練 本身將

本身我係apple id同app store id分開
而家統一返一個account
有d paid app就冇辦法了

屌 我都係分開兩個account
有太多paid app同apple music都用唔倒
呢個咩bug黎架痴線
我其他iPad iPod Mac用呢個account logged in一d問題都冇
就係部6s upgrade完就could not sign in
而家whatsapp都用唔倒